鋤dee 規則討論

今次唔係講 花睇花色定數字先

如果 我下家得返一隻牌， 理論上我要頂大。
咁我有黑桃2 同紅心2, 但黑桃2 我有其他牌組合，咁呢個情況下出紅心2 會唔會犯規？

正評：會
負評：唔會

黑桃你老母

btw 唔會

你唔頂大都得
你比下家結左
你包埋嗰兩家咋嘛

唔頂大係要包，你有機嬴唔頂都得，睇你膊唔膊

正解

你有大dee

唔會啦，其實下家last card無規矩話要頂大
只係因為頂大係一個正常人會做嘅事
人地last card你仲會唔會岀4仔5仔？

你唔知人地手上咩牌所以為左唔好令自己輸你當然要頂大啦，因為你仲有機會贏返

你呢個情況咪等同有兩隻葵扇dee
如果你係5條加一隻紅心dee咁緊係岀完紅心再岀5條贏返轉頭啦

Btw點解我會咁認真答你

兩張大牌都係你度 出紅心都唔算頂大咩？
利申唔識

唔頂大咪包囉

正常人先未必頂大
鋤 dee 計大家手上淨幾多牌
我當你手上3 , 10
下家單支
另外2家未出過
你會出3仔定10 啊? 無頂大呢條 rule
另外兩家咪比人炒囉

你出隻心2，跟住果隻大2既組合係咪一出就嬴先？

頂得住的站
你出隻4都得

乜撚嘢叫黑桃呀屌你老母

出紅心2有咩問題，就算你無葵扇2都可以出嫁 話明頂大，你出左紅心2，最大條友就變左你啦

懷疑連登好多人唔識賭/打牌
認真一句 你唔頂大 人地出到你就包哂
你可以唔頂 完
由細賭撚到大都未見過有呢啲問題
智障就唔好賭啦

點會冇規矩頂大
你都戇鳩鳩

包條撚哂 最大果2隻係哂佢度 洗閪驚要包咩 你唔洗打牌就真

唔明你想點
係可以唔頂大，但唔頂果round俾人結就要包
心dee大dee係你到，下家根本就結唔到
咁又何來你依個問題

係有頂大呢條Rule。
唔頂大包，下家結，要包曬咁架o者。

我知 我覆果條友話正常人會頂大
我解釋緊比佢聽某啲情況係會唔頂
佢好似無賭過啤咁

我當下家係葵扇A
你手牌剩：葵扇23457，紅心2。
係可以出紅心2然後結牌。

唔頂大，係下家結牌，你要包。
佢贏唔到你無事。

如果改少少，你就明。
我當下家係紅心2
你手牌剩：葵扇23457，梅花2。
你無出葵扇2，出左梅花2。
下家贏左，你包埋另外兩家輸錢咁解。

你係咪唔識中文？ 人地打到先要包呀
我有無話佢打紅心2要包呀？ 弱智仔

咩叫正常人先未必頂大
規矩係下家一隻必定要頂大
你咁出俾下家
你咪要包另外兩家炒囉

鬥地主咩依家 鬆俾下家贏地主？

屌 我係同上面條友解釋緊
佢以為贏就一定要頂大
我解釋番其實有時為贏先唔好頂大
that's why 要有頂大呢條 rule